［集益廣思］點樣說服到啲古老思想既人？

例如
紋身唔一定係壞人
可以紋梵紋定心神
做freelance 唔係成日有job
但唔等於搵唔到食
對電腦唔等於打機可以係工作
淫賤聯唔係好野
有著數唔等於對你好